有冇人已經原諒左whatsapp 決定返去？

見佢咁真誠咁解釋就原諒佢一次啦
同埋香港人都係3分鐘熱度
都係返定去先

一路都仲用緊 whatsapp

利申 黃絲

Signal都唔好用 回家了

無朋友 無對話 無影響

我以為冇咩人原諒
睇到呢個post 原來都唔少人繼續用
多謝樓主

我決定叫埋我啲朋友陪我啦